科學園萬維數碼上年炒左個IT officer

事發2017 4月份左右
佢叫Penny Lo
話說佢同HR 吵大獲，HR 同老細告御狀
要Lo先生即走，唔賠錢 笑死

依條撚樣平時串柒柒咁
以為自己IT 知識方面好撚勁
點知淨係識set DNS 同埋整電腦淨係上google 搵
咁既料學人做officer,返屋企食屎湊女啦

Lo 先生聽講你去左考政府工
岩撚晒你依種無料扮大佬既廢柴

私怨撚
一係收皮一係拎D proof出黎

你都幾無品, 上網開人名
一陣間公司比人開埋名你就玩完

原來已經有埋公司名

關我撚事咩傻尻

你當連登係日記簿?